應否將武力升級至以殺死為目的去對付敵人

需知道雞蛋的武力升級 都只係以卵擊石
永遠都唔會夠高牆可以無限升級 仲要名正言順
但係古語有云 拼着一身剮 敢把皇帝拉下馬

墨西哥毒犯以敵方大佬人頭為目標，加上百萬現金，重賞勇夫

仲未
不過都差唔多